點解今年多咗咁多無邊框機？

之前幾年間間都唔出，
又話有限制又話做唔到，
今年就忽然間間廠爭住出無邊框，
仲話有啲無邊框design係專for中低階機，
班仆街成日擠科技真係好狗

納米科技成形，就嚟有兩面mon機

驚你班撚屌掉唔爆個mon

咁堅

你自己已經解答左啦

突然間間間廠都做到晒咁合拍

快啲爆mon快啲換呀嘛

教主死左,冇人識突破框架咪互抄

呢方面主要係做mon同零件size嘅問題
呢2樣都係共同問題
有一間突破到個限制 其他都差唔多啦
跟住就鬥快出搶市場